聽你地講，成日單邊咩袋，而家條腰勁痛

聽大家講成日單邊咩袋，容易金蟬脫殼，
搞到而家條腰好痛，而家行都有問題，咁敢再出來發夢，廢事阻住大家跑

上網睇過，好似係腰間盤突.
係香港邊到有得睇？應該搵脊醫，物理治療定骨科？
有冇啲唔拖症既醫生介紹？想快啲去反發夢幫手

p.s. 手足，大家咩重野真係小心啲，做多啲伸展。無事先可以做世界冠軍架嘛。

push

國難中醫

Muscle imbalance 啫，放心disc好少向左右兩邊突出
做多啲伸展同強化運動就可以舒緩，例如side plank

孭第二邊

換令一邊肩

用rain cover啦
再唔係咪搵定腰帶放身份證鎖匙嗰啲 書包唔放個人資料咪得

唔啦留 反比有需要既人
自己都仲負擔到少少

真係痛到pk 行都痛
想搵醫生睇下
應該搵咩科睇

你個袋幾十kg？

睇咩科先岩

幫手袋下物資 都幾重
我唸1x k la

下次會架啦

如果唔得閒睇醫生住，買個foam roller 碌下。運動鋪有得賣

脊醫

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

手足無換邊揹?

耐唔耐都有換下，不過始終習慣咩右邊多

其實兩邊咩都可以做到脫殼 , 不過條帶要鬆啲 , 膊頭柔軟度要練下

有冇介紹，上網好多都話流流地

AEON生活提案12蚊店
35蚊黑色腰包

on撚9

人地周圍搵客, 你又say no
個個都留返比有需要仲有閪人去咩

上網搵瑜伽片跟住做

拉筋加肌力訓練

單邊唔會好唔方便咩
到真係要跑果陣
好易跌落嚟